---
title: 'Sergio Lozano (#1)'
publishedAt: '2020-05-27'
summary: 'Sergio Lozano newsletter versión archivada – suscríbete para tener acceso anticipado.'
image: '/static/images/og.jpg'
layout: 'newsletter'
---

Esta semana he leido cosas bastante interesantes sobre diseño web, así que he recopilado y traducido dos artículos,
que considero imprescindibles si quieres crear páginas web de altísima calidad.

- [Guías de estilo y diseño de sistemas](/blog/guias-de-estilo-diseño-de-sistemas)
- [Más de 50 herramientas y recursos para crear interfaces de alta calidad](/blog/50-recursos-para-crear-interfaces-de-calidad)

El primer post es un resumen muy claro de como orientar y adaptar el diseño en los componentes web,
mientras que el segundo es una serie de recursos muy útiles que podemos aprovechar para crear páginas de altísima calidad.
